[{"pk": 3, "model": "librairie.indexflatpage", "fields": {"subtitle": "rite word by word, so I will do too long for me to write word by word, so I will do, do do do if if if too long for me to write work", "sites": [1]}}, {"pk": 1, "model": "librairie.auteur", "fields": {"nom": "Simon", "prenom": "Roland", "bio": "<p>Une structure est constituante de la praxis qu'on appelle la psychanalyse. Cette structure ne saurait \u00eatre indiff\u00e9rente \u00e0 une audience comme celle\u2013ci, suppos\u00e9e \u00eatre philosophiquement avertie. Qu'\u00eatre un philosophe veuille dire s'int\u00e9resser \u00e0 ce \u00e0 quoi tout le monde est int\u00e9ress\u00e9 sans le savoir, voil\u00e0 un propos int\u00e9ressant d'offrir la particularit\u00e9 que sa pertinence n'implique pas qu'il soit d\u00e9cidable. Puisqu'il ne peut \u00eatre tranch\u00e9 qu'\u00e0 ce que tout le monde devienne philosophe.</p>", "slug": "roland-simon"}}, {"pk": 2, "model": "librairie.auteur", "fields": {"nom": "de Mattis", "prenom": "L\u00e9on", "bio": null, "slug": "leon-de-mattis"}}, {"pk": 3, "model": "librairie.auteur", "fields": {"nom": "Appl", "prenom": "Slug", "bio": "", "slug": "appl-slug"}}, {"pk": 4, "model": "librairie.auteur", "fields": {"nom": "di Congioli", "prenom": "Sama", "bio": "", "slug": "sama-di-congioli"}}, {"pk": 1, "model": "librairie.tag", "fields": {"tag": "genre", "slug": "genre"}}, {"pk": 2, "model": "librairie.tag", "fields": {"tag": "communisation", "slug": "communisation"}}, {"pk": 1, "model": "librairie.texte", "fields": {"description": "<p>Une structure est constituante de la praxis qu'on appelle la psychanalyse. Cette structure ne saurait \u00eatre indiff\u00e9rente \u00e0 une audience comme celle\u2013ci, suppos\u00e9e \u00eatre philosophiquement avertie.</p>\r\n\r\n<p>Qu'\u00eatre un philosophe veuille dire s'int\u00e9resser \u00e0 ce \u00e0 quoi tout le monde est int\u00e9ress\u00e9 sans le savoir, voil\u00e0 un propos int\u00e9ressant d'offrir la particularit\u00e9 que sa pertinence n'implique pas qu'il soit d\u00e9cidable. Puisqu'il ne peut \u00eatre tranch\u00e9 qu'\u00e0 ce que tout le monde devienne philosophe.</p>", "date_de_publication": "2014-02-09T12:22:05Z", "publique": true, "tags": [1, 2], "date_creation": "2014-01-27T21:57:58.978Z", "html": "livres-html/lacansample.html", "auteur": 1, "pdf": "livres-pdf/weirdtile1.png", "titre": "La conjoncture un philosophe veuille dire s'int\u00e9resser \u00e0 ce \u00e0 quoi tout le monde est int\u00e9ress\u00e9 sans le savoir, voil\u00e0 un propos int\u00e9ressant d'offrir la", "date_modification": "2014-04-06T15:53:13.822Z", "slug": "la-conjoncture", "epub": "livres-epub/LCL_-_Le_Cr\u00e9dit_Lyonnais.pdf"}}]